如果唔識欣賞安歷卡不如去睇返玩具籃波

係歐洲球壇留下無數腳印，但又無處容身，明明有功有勞但帶住既係壞孩子既名號，明明拎住一個又一個冠軍獎牌，但世人寧願歌頌會打人，三十秒紅牌，會冼腳，未拎過聯賽冠軍既謝拉特。

講下條撚樣有咩資格同成就比上謝老四

SiuMa哥又幾時帶領港隊爭世界盃啊

唔洗講

打和

頭果幾句都好地地

樓上利申返係咪痢先，對我既睇法非常偏見

歐國
歐聯
英超
意甲
謝4呢？

咩咩妹我愛你

係唔係利都咁話啦
攞盃都要睇果個人喺隊波咩地位咩作用架
咁唔通丹尼路又世界最佳右閘之一咩

你去左邊

依幾日忙，我過兩日同你傾
對唔住

係阿仙奴90場入6-70球，係皇馬衰左，係當時巴黎幫手拎totocup，借去猁贏不敗車，老左過標準列治都係捧盃，中超都唔錯，仲想點？

唔係放我係第一

下星期二會準時搵你 咩咩妹

無話想唔想點 都無咩幾可有人提佢
不如調返轉講你想吹奏到佢點

所以話大家走寶

雲爺爺而家都冇能力搵D咁勁又冇人識既法國人返黎

佢要換黑人先得

我諗無人覺得佢唔勁
但佢真係做唔到球迷既偶像/寵兒，更莫講話Legend
因為佢打間間球會都係過客形式
形象又唔似大哨伊巴施多夫呢類咁有魅力

安歷卡喺阿仙奴邊有入咁多波呀 有冇數據睇下

睇返好似90場入28球喎ching

幾時踢過標準列治

中
費倫巴治先岩

笑撚到我 90場入70球

如果真係 佢應該同巴哥雲佬齊名啦宜

同你齊名